[年經]香港有冇鰻魚飯好食?

有人話銅鑼灣 鳥羽同紅磡 三河屋都好食
香港邊到有炭燒鰻魚

自己整，又平又快

有次係一田買左兩條四十幾蚊
食落苦苦地

你地食開大家樂?

有
灘萬 鹿悅
唔可以成日食 都貴

扑野家

秋月居覺得幾好

大埔墟街市有間買燒烤凍肉嘅鋪頭，佢賣嘅鰻魚
大約28蚊條，係厚身哦種鰻魚。唔想燒就喺煲飯哦陣，放埋落去。

鹿悅 你識貨

依加重有咩
細個果陣就食過

28蚊條
係q 海鰻咩 係咪鰻魚都唔知

你唔係諗住係出面食係野生鰻魚？
95%以上都係養殖

同埋鰻魚都有分淡水同咸水
淡水係一般出面食嘅鰻
咸水鰻魚係「穴子」

千祈唔好自己整

lm

加左價，而家$30
早排先買左3條
但一定唔係厚身有口感果隻鰻魚囉
但要求唔高既可以一試

記得你
隻眼點呀宜家~

出左院未

咩事都無啦

你仲夠唔夠膽食鰻魚

留名

條魚仲係雪櫃，連拎返出黎都唔敢

留名,

個POST有元氣廣告